香港人水深火熱，重掛住利益輸送，而且重扮好人為香港人好

（轉）
工聯會記者會説會成立11條口罩生產線，政府承諾資助每條生產線成立款項是
頭1條生產$3,000,000+以後10條 x $2,000,000=
總數$23,000,000

政府日後向每條生產線保証每月採購2,000,000個口罩，政府初步承諾採購價每個$3，為期1年：
$3 x 2,000,000個 x 11條生產線 x 12個月=
總數$792,000,000

工聯會總資助：$815,000,000

文件披露懲教署出售每個口罩：$0.13

初步估算工聯會1年淨袋$757,680,000=
($3 - $0.13) x 264,000,000個

就咁睇，只送不賣有乜所謂呀，就算當你生產唔到咁多，打個5折，條數大家自己諗

香港人水深火熱，重掛住利益輸送，而且重扮好人為香港人好，繼續愚民，邊有人咁可恥

Push